\documentclass[class=minimal,border=0pt]{standalone}

\usepackage{ucs}
\usepackage[TS1,T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[english, russian]{babel}
%%~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
%%		Все, что после этой черты нужно для рисования
%%
%% Подключаем пакет для рисования
\usepackage{tikz} % Подключаем пакет tikz

\begin{document}
%%
%% Стиль узлов марковской цепи
%%
\tikzstyle{state}=[minimum size=8mm,inner sep=0mm,shape=circle,draw=black, fill=gray!20!white,thick]
\tikzstyle{dummy-state}=[minimum width=2mm,minimum height=12mm,inner sep=0mm,shape=rectangle]
%% Стиль стрелок-соединителей
\tikzstyle{v}=[out=45,in=135,-latex] 	%% Верхний (v) соединитель узел-узел
\tikzstyle{n}=[out=-135,in=-45,-latex] 	%% Нижний (n) соединитель узел-узел
%% Соединение с узлами-заглушкми (для того, чтобы нарисовать правильные стрелки в районе разрывов ....)
%%
\tikzstyle{vp}=[out=45,in=180,dashed,-latex] 	%% Верхний (v) соединитель узел-пустота (p)
\tikzstyle{np}=[out=-180,in=-45,dashed,-latex] %% Нижний (n) соединитель узел-пустота (p)
%%
\tikzstyle{pv}=[out=0,in=135,dashed,-latex] 	%% Верхний (v) соединитель узел-пустота (p)
\tikzstyle{pn}=[out=-135,in=0,dashed,-latex] %% Нижний (n) соединитель узел-пустота (p)
%%
%%		Наконец сама картинка
	\begin{tikzpicture}
	%\draw [help lines] grid (10,2);
	%% Узлы марковской цепи
		\node (n0) at (0,1) [state] {$0$};
		\node (n1) at (1,1) [state] {$1$};
		\node (n2) at (2,1) [state] {$2$};
		\node (n3) at (3.5,1) [dummy-state] {$\ldots$};
		\node (n4) at (5,1) [state] {$i-1$};
		\node (n5) at (6,1) [state] {$i$};
		\node (n6) at (7,1) [state] {$i+1$};
		\node (n7) at (8.5,1) [dummy-state] {$\ldots$};
		\node (n8) at (10,1) [state] {$n$};
		\node (n9) at (11.5,1) [dummy-state] {$\ldots$};
	%% Соединения узлов (стрелки) и надписи над стрелками
	%%
		\draw [v] (n0.north) to node[auto]{$k^{+}_{0}$} (n1.north);
		\draw [n] (n1.south) to node[auto]{$k^{-}_{1}$} (n0.south);
	%%
		\draw [v] (n1.north) to node[auto]{$k^{+}_{1}$} (n2.north);
		\draw [n] (n2.south) to node[auto]{$k^{-}_{2}$}(n1.south);
	%%
		\draw [vp] (n2.north) to node[auto]{$k^{+}_{2}$} (n3.north west);
		\draw [np] (n3.south west) to node[auto]{$k^{-}_{3}$}(n2.south);
	%%
		\draw [pv] (n3.north east) to node[auto]{$k^{+}_{i-2}$} (n4.north);
		\draw [pn] (n4.south) to node[auto]{$k^{-}_{i-1}$} (n3.south east);
	%%
		\draw [v] (n4.north) to node[auto]{$k^{+}_{i-1}$} (n5.north);
		\draw [n] (n5.south) to node[auto]{$k^{-}_{i}$} (n4.south);
	%%
		\draw [v] (n5.north) to node[auto]{$k^{+}_{i}$} (n6.north);
		\draw [n] (n6.south) to node[auto]{$k^{-}_{i+1}$} (n5.south);
	%%
		\draw [vp] (n6.north) to node[auto]{$k^{+}_{i+1}$} (n7.north west);
		\draw [np] (n7.south west) to node[auto]{$k^{-}_{i+2}$} (n6.south);
	%%
		\draw [pv] (n7.north east) to node[auto]{$k^{+}_{n-1}$} (n8.north);
		\draw [pn] (n8.south) to node[auto]{$k^{-}$} (n7.south east);
	%%
		\draw [vp] (n8.north) to node[auto]{$k^{+}_{n}$} (n9.north west);
		\draw [np] (n9.south west) to node[auto]{$k^{-}_{n+1}$} (n8.south);
	\end{tikzpicture}
\end{document}